有冇人生過口腔粒？

仆佢街 今次第二次生

之前食熱氣野之後就生左出黎

唔痛，不過好怪，食飯磨擦到佢就會變大粒

點解決